Neway 冇咗你瞞我瞞

8月尾neway唱已經搵唔到 但變左RedMr有得唱

仲記得上兩個月grad din嗰晚同班fd rock住咁唱